(求救) 新機安裝完windows見唔到個D Drive

小弟安完windows落ssd 入到去揾唔到個d drive 淨係見到cdrive , 但係bios係睇到我有ssd同hdd
要點搞先開得返隻hdd

Enable sata?

Bios 個到顯示係enable

唔記得插火牛sata?

有無driver?

try this?

岀現返了 唔該曬